死撚得 tinder d 女出現左係我fb 建議朋友到

仲點食到女
等陣ok 網絡公審我咪仆佳